我個區已經排長龍，全部後生！

香港人，報仇

手足好波

我地嗰面好似黃老多

一眼就睇到9成9係黃

香港人反坑

年青人，投票

我個區好多老 仲要最好笑 係個投票區排滿左
排落樓梯 我排落左一層 （7:20） 而家落4/5層😂

好撚多新移民同廢老

老人村

屌你老味，我見唔到龍尾啦已經

我果邊都有一半老人。。。

我呢邊都排緊長龍，比例睇落6老4後生

好開心，我地藍區年輕人最多

香港人報仇

我嗰邊成堆揸拐杖老人家... 一路行兩邊啲民建聯義工一路話呢到啲長者好早
見我後生，啲義工招呼都唔同我打，擰轉面

以前呢個時間10：0

哩邊5050

之前吹晒雞7:30 排隊。其實咁早排長龍會唔會俾人計晒數

呢邊中老年99:1後生（即係我）

我呢到都係 本身我同老豆分開行一前一後
班屎忽一見我乜都唔講唔派 一見我老豆幾好笑容幾好禮貌

好多人排緊

我呢區都好多後生

呢個時間過往都係咁，所以呼籲朋友仔快啲出嚟

香港人控制香港

我果頭都係，中老年人多

好多後生

踢走保皇黨

果隻出名五毛黎

係實咁樣會唔會好易比建制數到票

跟身分證排正唔正常

正常

呢邊好多中老年人

我嗰到都幾撚肯定輸硬

加油 不要輕敵

我要保皇黨輸到仆街

投完

我果度中年青年

我果邊廢老區又係

好驚

照出嚟投啦，唔投就輸硬，投左就仲有機會

好波

小心望下張票

前面個廢老冇對摺，show 左佢投淫賤聯
有冇得投訴佢，要佢張票冇效

投完係床到攤緊啦

我個邊都係後生多 好感動 多人到

特登分左條Y隊出黎喎，有冇古惑？

我果區目測排緊起碼百人

我呢邊咁老人區都係，排長啲，等佢哋見到唔想排
不過啲職員比啲老鬼入先

屌！啲廢老係咁同禮義廉條柒頭say hi

投票唔係報仇。。。

我呢區排緊200米長龍 老人家 後生都係半半開

除左換票箱，否則愈早投愈著數，唔好比港共截龍

已投，香港加油
比例就唔講了廢事有狗 moon post

已經投完票返左屋企

我呢邊有機啊
但係幾百人啊條隊

你住果區好幸福
今朝落去排有8成老嘢 屌

gogogo

天水圍好多廢老 仲要講普通話
投完先多返後生係後面

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

Y 隊排得最長

我個區7成係老人家

屌 +1

我嗰區都係

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

油麻地廢老區都估唔到後生多過老野

排緊 乜人都有

長沙灣廢老勁多

天水圍
乜都有D

屌一模一樣

我果頭都長龍，好彩開站前就走左去排隊

左上角 無左隻角仔 係咪正常架？

淘大排左幾百人投票

已投依家去食早餐

好撚多老人家

大家唔好咁早出去, 比機會建制配票!

廢老同後生五五比（廢老區）

友愛南好多廢老呀 屌

我果區排到痴左線 但全部都係廢老

利申十鳩幾年都係自動當選

終於有票投

超多人
排到口都乾埋

天水圍頌栢都好多後生仔！

好多長者，有堆仲要有人帶黎

超級多

大角嘴全部都廢老

731到805先走得 cls

已投

投完食緊早餐
港共一定要冚家剷

投完，一半廢老，一半後生

投完見到排滿幾層 好多人

YZ區超長龍

我嗰度都係啊屌

迫爆票站！廢佬會覺得麻煩唔去投！

其實基本見到後生已經好過以前好多

後生同廢老比例4:3

係

好多人

我果區暫時後生多，y同z字多人到要分拆出黎

返屋企個時聽到民賤聯d拉票大嬸講電話 問係咪會一次過帶晒班老人家去投票

幫手推 有大量便衣 連扮結婚都有 天恆一手

推！！！！！
排緊投票！

我果區好多老人 排左300人都有

北角唔樂觀

富泰超多後生仔

你就好啦 我住鄉村地方好多講國語
孤身走我路

大家快去投票

我嗰區都係v-z排到爆

光復香港，時代革命

我見到我樓下 民建聯條友 見到咁多後生投票 佢驚左驚
係咁去餐廳拉票

我地扮緊藍屍大媽廢佬藍屍出緊去

【區選現實】只要唔好再犯同樣嘅錯，我哋就贏架啦！

Wa咩區

y字頭全面進場 排到爆

富泰區超多後生
平時唔覺

同問

唔明？

紅土區 一車車廢老

啱啱投完 很撚長龍

同你一樣

紅土？

極多人！慈雲山未開門已經過百人，投完出嚟出面超過300排緊

我嗰區都打哂蛇餅，啲廢老話要整老人專線收皮啦

我都扮say hi 唔好屌我

屌 好多廢老點算

前面條友好撚臭呀屌

前面呀叔大大聲播榮光！

影俾我哋睇下得唔得呀 !!! 同埋佢哋有冇掌心雷?

配票論真係 七成老人家

已排半粒鐘了 加油 見到條龍勁開心

出嚟投票啊

有人係其他post 答左我
好似話係

左上角會無左 小小三角形既角隻

我果區都係

我排第2 好彩早少落去排 唔係真係等到2046

我嗰度勁多廢老排

我果區好多老人家 真係喊出來

投左咁多次票，第一次要排隊。好撚感動，今次好多年輕人

太早起身好眼訓

後生多要排勁長隊

正常的

青衣南

啱啱投完 後生條龍最長

正常，政府講左話係比視障人士分辨張選票上下左右

將全日票源集中哂係朝早以為贏？
唔好打飛機啦

年青人條龍最長

大量老人

德愛排到去卜記再兜個圈屌

一樣

天水圍真係深黃

我係屋企見到鄧佢哋陰公

幫推

Y個條隊排到咩咁
香港人加油！

香港人 投票！

有冇海濱撚
今日好撚多人

頭先聽到有廢老話晨運完想投票，點知排曬長龍唔撚投

得A-D有人排

推

排左半個鐘 仲排緊

好誇張 但係民建聯條友 好積極 兜緊成個慈雲山

應承我 一影到懷疑種票 掌心雷 即入Twitter tweet俾美國議員 傳媒！

以前冇投票同埋唔會咁早起身
真係唔知

我呢邊都係廢老多

Same以前冇咁撚多人投

我呢度深藍區以前是自動當選，第一次有得投，目測唔係全部廢佬有得鬥

眼見其他隊都係Y戰線帶出街既家人

Y線好疊馬
天水圍

天恒歷史性爆人排隊

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

要令到 d 廢老矏長龍唔排

西貢北山卡啦地方表示 第一次見咁多人投票

我第一次投

建制狗以本傷人狗招
超高薪請師奶做助選團 營造普通市民都投建制派效果
唔識既師奶好易比呢D 偽師奶助選團 呃到 大家都係師奶投佢啦
老人家好多都係咁 出埋大媽呃啊伯

唯一諗到方法係各位孝子賢孫 說服好屋企人先好投票

三期轉左個圈，隊尾見翻隊頭再打蛇餅，不過投緊嘅時候，聽到個阿婆大嗌唔識字，我要投2號民建聯

粉嶺票站啲人龍長到癲，我諗啲粉嶺人都忍左好耐

排排下年青人要分隊？ 話咩分流喎⋯⋯

分隊排真係正常咩
唔係入票站再分xyz隊咩

阿婆話咁長龍唔投票

正

東涌富東條龍長到.

老人區民建聯的義工好多,
旅遊巴仲要系一車一車咁運老人家過黎

石硤尾巴域街出動五架旅遊巴接廢老往北九龍投票
用車路士足球訓練學校既旅遊巴

鄉黑地方表示Y世代條龍好撚長

龍上好多廢老8:30

7點半-9點半 呢段時間過往35以下，接近無人投

屌你老母我個票站門口放咗3隻狗喺度
後生行過就眼超超

我嗰到A-D可以入先，因為冇人排
Y條隊長期蛇餅

好多廢老排
冇啦冇啦
後生既起身投票啦

認住「香港研究協會」
係保皇民調
站外問你 一定要fake佢

香港人 報仇
為受傷同死去手足就知道點解要起身投票

香港人，投票

票已投
好多人呀

7:15到都要排 好多老人 不過投完出黎見到啲後生排隊

Y-Z長到仆街
但放ABCD入去放得好快

宏逸隊尾入左第8座 起碼等成個鐘先投到 我愛你地啊香港人

得Y條隊排到嘔

廢老區，而家先去投票

Y隊超長！！！

見到D人排隊嗰陣影相 開着WeChat send俾人 連廣東話都唔識 懷疑收錢投票

荃灣大半都係廢老

我嗰邊係入票站再分隊

黃大仙Y組最多人

老人唔一定廢老藍人

票已投仲見到暉暉添

我果區個藍係咁入票站 想點撚樣

青衣廢老區都多咗後生

香港人報仇！

Y等左45分鐘

屌你老母遲左少少落嚟 7點50已經要排一個鐘先投到，Y組on9架

見到好多人拖住gip黎投

仲有空姐

深藍區好多廢老

準時的重要性我y組投果陣都要等約20分鐘，一投完聽到出面話起碼個半鐘先郁到

咁咁遲硬到 讓佢先啦

好多後生
老人隊得幾個人，排都唔駛

我地要保黨輸

依排佢扮緊人

老人未必一定係建制派嘅
有人帶除外

oh! yes

年青人反攻

放心，我區今次後生排隊的很多

癈老玩到11點左右就會無人

正解

對 都係當晨運姐 咁早排

岩，我而家再訓過啦。

已投,
估唔到鄉郊區都要排隊,
剛才排隊時目測青年:老人係2:1,
N18選區

Cls我個區勁多新移民
仲有個新移民著得勁正式好似去飲咁

最衰個民主黨候選人成日忙住出去抗爭
另一個建制候選人就周圍都見到喺到收買人心

我個區都係

個人覺得
根據以往 後生仔都唔會咁早去
今年突然咁多後生仔一朝早投 都比人估到佢佢投咩啦
所以個人覺得唔洗7點幾既 不過最好都中午前啦
我都食埋個大快活早餐去

鰂魚涌目測成三百人排緊，老中青差唔多比例，廢老唔係特別多。今次投票率應該勁爆，因為上次立法會選舉同一時間都唔駛排隊。

唔係立法會無得配票

廢老新移民多，一路排一路聽新廣東話

poly手足投唔到

我果張都係，屌唔識問係未正常，當左係要嚟方便數票。希望冇事，不過我係E字，冇理由癈我張票㗎？

Thx

咁型

Pish

青衣人出嚟呀
好多老人票

Push

好多黃老都一齊排隊唔打尖

我呢區七成後生仔

啱啱返入屯門投票

年青人 we are in endgame now

記得投票不過
制度內只有假民主，可以DQ可以舞弊

我朋友在大埔排，話都係年青人多

全部人同我帶埋老豆老母落去投
拿拿聲

廢老：嘩，咁多人，唔排喇

建制鐵票唔係講笑 始終玩咗咁多年

半個鐘都要屌？你真係無撚用

我個區都係，排左好耐先入到去投票

知驚了

我頭先入票個時見到好多老人家係投民主，因為佢地唔識對摺，我都估唔到

暫時有無票站係站外分流 有既話要搵票站主任投訴

唔好以為老野就一定投建制啦，睇你地講野啲中老黃絲應該好傷心

我嗰區啱啱立眼望中年同後生為主

冇屌 只係想講啲選民好撚踴躍

唔知點解好多睇落都似藍

我剛才見過坐輪椅嘅阿婆投民主派

我個區好多後生
7點40去到票站
都要排左成個鐘先投到

我度六四波

六成廢老

我嗰邊廢老村都有得Y仔Assemble

永久才有得投唔係咩？

我都係，完全唔撚理9我

邊區呀?

屌你老母 頌安好多廢中廢老 仲要有人揸車同防暴講支持警察

樓下有老人家屌保皇黨助攻

呢啲要佢地做先work！有冇街坊自發呀

過左2個鐘！三期票站條人龍比頭先多左成倍，保守估計最少500人

你係邊區呀?

咪係 班人把口臭到

一票不投建制！！！

大把永久新移民

我個邊後生少啲

排緊隊
好撚多廢老呀
快啲出嚟投票呀

我個區好少人 1分鐘內投完

Y長龍

咁撚好笑
有無相

好多一睇就知唔係街坊既大陸西 係票站門口行黎行去

元朗排左1個鐘以上都未見到隊頭 多數後生

我果區幾百人排緊隊

好波,大家加油

踢走建制狗

有D老人都係黃嘅

今日有兩個任務：
1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

投票投票投票

唔想投

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

民賤班撚樣見到上咗年紀嘅人就四萬咁口走去握手，見到我呢啲年青人眼尾都唔望

應該統計數據姐

藍黃政見或會 5.5:4.5
現任黃嘅勝算應該大啲

我排左1.5個鐘

你幾點到

9:30